Pour chaque page web, lorsque le contenu dont le sens de lecture est horizontal est affiché dans une fenêtre réduite à une largeur de 320px, l’ensemble des informations et des fonctionnalités sont-elles disponibles sans aucun défilement horizontal (hors cas particuliers) ?